美股輸錢慚悔區

講下自己因咩輸錢

信左連登買美股

左一巴又一巴 斬手指

$180 買咗MSFT strong hold

呢個價錢去買場波最多空歡喜90分鐘，好過白高興成年！

舊年6月120樓下

抵豬喇咁

TSLA 899

SH?
我832

入美股，包無蝕

多謝你

接盤俠

我得三十股 扑暈自己

6月果陣200樓下

正股驚閪

6月開始由200本加倉加到而家500本

只可以話仲未蝕，但由900跳落700呢下，profit少左50％

而家仲有6xx
虧損厭惡心理

可能下星期就返120

買細股諗住博反彈
跌多過升
愈溝愈蝕
-60%
坐左兩個月等緊earnings